今日去左車公廟求到9號上籤

祈求義士武運昌隆、不被捕不受傷、警察良心發現、林鄭下台、暴政倒台，多謝車公保祐

哇 車公快顯靈

幾時去求埋黃大仙
等等求黃大仙出咗張「黃大仙：睇我個名都唔知我立場？」

我呢種和理非唔敢上前線，只能默默支持全港抗暴政
未去車公廟前不睇好香港前景，多謝車公大顯神通，保祐一眾百姓，免受暴政壓迫

將軍如虎馬如龍
將軍澳
馬鞍山

車公靈簽 第九簽：上籤

簽文：將軍如虎馬如龍，赫赫聲聲威達戎；天下泰平民安樂，聖朝有道佐臣忠。

解簽：萬事亨通

斷簽：家宅和樂，占病速痊，自身亨通，出入大吉，婚姻和合，求財有利，龍馬精神，名揚四海，太平盛世，天覆地載

家宅：大吉大利

出行：遠地工作可得利

姻緣：秋後可成

行人：快至

生育：可得男孩

訴訟：勝數高

事業：合作較有利

搬遷：四方可宜

自身：須勤奮

疾病：注意飲食

財運：可得利潤

祈求車公庇佑

多謝車公爺爺

我祈求車公時真心誠意希望警察發現良心，如果佢地都係堅持無錯，我相信車公會懲罰佢地
當然啦，腐敗的中共不會咁快放過叛變嘅黑警

事業：合作較有利
車公：不分化，不督灰，不割蓆

搬遷：四方可宜
打游擊 Be water